GOT黎講，big6會係邊個勢力

獌-Lannister
前朝實力屈哂機，但係上代退場之後極速沒落，淪落到要四周圍同人含

轟-Stark
+2gc，專出25，主帥次次都比人背刺

熱-Greyjoy
陰濕，MMA，冇人對佢有期望點知比佢留到最後(歐聯決賽)

妓-Stannis
爺爺挨生挨死為隊波得個吉，班兵走既走殘既殘，最後黯然退場

鏝-Night King
無限資源，無限人腳

猁-Targaryen
怨婦，不解䆁

ok

Not fun

幾好